{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74581&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정솔스테이풀빌라&료칸"
    },
    "text": "新築オープンした全室オーシャンビューフルビラが釜山松亭に位置しています。 客室はプライベートプールと旅館で構成されており、特別な経験を楽しむことができます。 ブルーラインパーク、松亭海水浴場、ロッテプレミアムアウトレットから近いため、車で便利に訪れることができます。 入室は午後5時からで、退室は午前12時以降です。 無料Wi-Fiと全室禁煙、駐車が可能で、すべての客室はオーシャンビューを楽しむことができ、テラスでネットフリックスを見ることができます。 個別プールは有料で利用でき、四季折々運営されています。 6月から8月まではぬるま湯で泳ぐことができ、9月から5月までは温水を利用できます。 水着とラッシュガードは用意する必要があり、レンタル料がかかります。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、ペットは出入りできません。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負うことになります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山松亭はどんな施設ですか？",
            "answer": "釜山松亭は新築オープンした全室オーシャンビューフルビラで、プライベートプールと旅館があります。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭の客室はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "釜山松亭の客室は全室オーシャンビューで、プライベートプールも利用できます。また、テラスでネットフリックスを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭の立地はどうですか？",
            "answer": "釜山松亭はブルーラインパークや松亭海水浴場、ロッテプレミアムアウトレットに近く、車でのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山松亭のチェックインは午後5時から、チェックアウトは午前12時以降です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "釜山松亭の客室には無料Wi-Fiと全室禁煙のほか、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "釜山松亭のプールは四季折々運営されており、6月から8月まではぬるま湯で泳ぐことができ、9月から5月までは温水を利用できます。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭で調理できるものはありますか？",
            "answer": "釜山松亭の客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは釜山松亭を利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。また、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭の注意事項はありますか？",
            "answer": "釜山松亭では画像と実際の客室が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負います。また、火災危険物質の使用はできず、ゴミは指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "釜山松亭の料金やプールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "釜山松亭の料金やプールの運営はペンションの事情や天候によって変動することがあります。オンシーズン中には一部の客室の料金が調整される場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 530
    }
}